{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 소리산스토리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。 また、ペンションによってペットの入室が許可されないこともあり、この場合も払い戻しはできません。 法的に青少年の混宿は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に炊事道具を持ってくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 幼児連れの際は、安全に留意して事故が発生しないように気をつけてください。 ソリサンバンを使用する際は、施設の破損や備品紛失時に弁償しなければなりません。 個別バーベキューは炭1回の提供料金が20,000ウォンで、連泊の場合10,000ウォン割引されます。 メゾネットタイプを使用する際は、児童と幼児の安全に留意する必要があります。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、ソリ山渓谷が周辺に位置しています。 付帯施設としては黄土部屋、四角あずま屋、ドリップコーヒーの授業、そして韓国酒(マッコリ)作りと味見体験があります。 周辺の観光地にはソリ山、ソリ山渓谷、サンウム森自然学校、大明ビバルディパークがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペットの入室が許可されないこともあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設利用時に毀損や紛失があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を直火で焼いても良いですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を持ってくることはできますか？",
            "answer": "客室内で個人的に炊事道具を持ってくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "幼児連れの場合、何か留意事項はありますか？",
            "answer": "幼児連れの際は、安全に留意して事故が発生しないように気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "ソリサンバンを使用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ソリサンバンを使用する際は、施設の破損や備品紛失時に弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューは炭1回の提供料金が20,000ウォンで、連泊の場合10,000ウォン割引されます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの利用時に留意することはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプを使用する際は、児童と幼児の安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては黄土部屋、四角あずま屋、ドリップコーヒーの授業、そして韓国酒(マッコリ)作りと味見体験があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地にはソリ山、ソリ山渓谷、サンウム森自然学校、大明ビバルディパークがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 778
    }
}